
\null\vfill
% Now comes the "Funny Quote", written in italics
\textit{``Es ist unmöglich, ein unnötiges Risiko einzugehen. Denn ob das Risiko unnötig war, findet man erst heraus, wenn man es längst eingegangen ist.''}

\begin{flushright}
Giovanni Agnelli (*1921), ital. Unternehmer (Fiat), b. 1996 Konzernchef
\end{flushright}

\vfill\vfill\vfill\vfill\vfill\vfill\null
\clearpage  % Funny Quote page ended, start a new page